
                      Muy buena. Mucho mejor que otras de Marvel Studios. Dentro de la película no hay propaganda feminista, enserio ns que le pasa a la gente que se siente indignada y amenaza, no hay ningún motivo.
        
            